香港咁少女性做尖有時真係唔怪得佢地

是咁的 今日去做尖有條女喺度做one arm row，咁你知啦咁個patpat會有小小拮起左加嘛
之後就見到有條友影佢相
其實見到正野就咁欣賞下咪算囉 點解要影人呢
尊心做gym啦

快啦

你影完人又唔放圖想點

上次都見到

搞到我扯住做gym

肥絲：拮起埋右？

圖呢

你老母做gym果陣俾十幾個老坑輪
我行埋去問佢有咩幫到手
佢話叫個衰仔無圖唔好學人開post wor

Block左了

個post唔放圖係想俾d動力大家親身去𥄫
可能𥄫下𥄫下可以食埋呢